[cult]有無巴打好中意睇啲極度血腥暴力既戲???

成日同朋友講起呢類戲都會比佢地話我變態 又話呢啲戲有咩好睇 但係果種既官能刺激真係好正
想問下有邊啲血腥暴力既電影係必睇

巴打睇咗血色攞命花未，應該啱你睇

過兩日會睇

巴打你睇過最血腥暴力係邊套？我睇saw、殺手阿一果啲都接受到，但係打蛇仲未敢睇 齋血腥其實唔驚，但係血腥得嚟又心寒果啲真係淆

仲有套叫Martyrs，又係唔敢睇

Kill bill

推介幾部啦巴打

暫時睇過最血腥既係維多利亞壹號同埋力王 今晚睇完阿一應該會變左阿一
舊港產cult片三寶 打蛇 山狗同埋邊套

就係睇得少

伊波拉病毒

殺手阿一堅頂唔順

A Serbian Film應該啱你

同人肉叉燒包一樣煲過好多次

有無咁堅呀

岩岩google左 感覺似純變態野多啲

btw 謝推介

東京殘酷警察
有故事, 夠暴力血腥, 重有惡搞

韓片 阿修羅

喪屍末日戰

呢套應該final boss級？
利申：唔敢睇

睇過 唔算好血腥但係真係好重暴力

無可挽回唔敢睇, 成日有人share 果段強姦戲

Trick 'r Treat，Hostel，Feast ，‎The Descent
呢幾套都好正，有黑色幽默，有純殺爽片，有偏恐怖

強姦戲真係拍得好真，倒序底敘事幾有趣～但成套無乜野恐怖核突野睇，真正血腥都係片頭打爆人塊面個幕
與其驚呢Ｄ，不如諗下自己頂唔頂到手搖式拍攝，如果你睇REC，Cloverfield呢D都覺得暈,基本可以唔駛考慮睇呢套，頭十分鐘暈撚到你仆街

The devil's rejects，inside，Henry: Portrait of a Serial Killer
呢幾套都比較傾向硬兜兜既暴力血腥

好似係打真軍
記得開頭同最尾個鏡頭轉撚到仆街

唔肯定 始終套戲既男主角個時已經係monica老公，應該唔會比自己老婆拍打真軍掛

上網睇過，話其實係隱喻塞爾維亞政府幾仆街，男主角類似係指人民
但前題係了解塞國政情先會切入到

女虐
睇到嘔

睇過一次，呢世都唔想再睇多次，呢啲戲睇完個人好負能量，真係會厭世
另外仲有套塞國戲叫a幫生與死，聽講又係去到好盡，睇過serbian film真係不了

巴打有冇睇過索多瑪120天？係咪都係呢類

好撚正呀，勁鐘意睇血腥片，好減壓

有冇人睇過冷血金魚佬cold fish，日本片黎。
仲有套叫「異常」、「感官世界」都好正，日本仔真係癲癲地。

我鐘意睇啲剝削電影，
唔一定係超級血腥，但鐘意睇人比人虐待or殘殺

沙奴人生必睇架喎
高層次好多嘅，柏索尼里始終大導演，啲隱喻易明好多，都畫出腸
變態嘢比較下輕手好多
美術、景、鏡頭都靚好多啦

serbian film唔講嘅話唔會知有政治隱喻，以為係變態賣血腥
不過我覺得serbian套戲其實唔差，一定唔係imdb俾咁低分先囉，我會俾6.5至7
男人睇都會代入個主角，會心噏，一步步咁踩入深淵咁

classic同高質商業片嘅分別掛

感官世界買咗隻超級河蟹版，幾乎無咗剪咗感成半個
當年睇完仲：「屌…無料到嘅」，之前先知俾人呃錢
到今日都無睇過全版

純睇官能嘢，devil's第一集千屍屋多嘢睇好多
inside ，好撚癲

岩岩係電影節睇左修復版阿一 好血腥但係對我黎講好小兒科 孫佳君好撚正

第一集我覺得唔好睇，對白，角色都無第二集咁好，而且個色調唔係咁鍾意

Violent Shit
有幾套，而家睇返好好笑

原罪犯

原罪犯同上面果啲比簡直小兒科
btw呢度啲巴打好變態

韓國戲嘅話，記得i saw the devil幾好睇，又係有崔岷植
另外chaser唔算好暴力，不過又係好嘢嚟

爆血爆到天花板都紅曬，我覺得誇張咗d，同埋果陣d cg真係

下水道人魚個6套實驗電影有冇人睇過？

答單問下有冇極灰暗嘅可以推介下 ？
例如睇完個人會抑鬱個種

kill bill,東京殘酷警察呢類擺明誇張式噴血,就算驚血腥既人應該都會無乜野,因為擺明假,擺明cult